求CUHK ENGG1130 19-20 sem 2 final exam paper

屌, 你又話將past paper放上去圖書館
過咗大半年都冇upload上去

走數撚

你係唔係心有屎

你其實有冇抄ust math2023 啲題目